抗菌銅線口罩可唔可以取代外科口罩

Hktvmall 有賣呢款銅線口罩，聲稱抑制呼吸道病毒，如肺炎球菌和金黃葡萄球菌
買一個就可以用2、3個月，唔驚唔夠外科口罩用
但係一個都要2百幾蚊，唔算平

Hktv mall 其實係平台 啲貨人寄賣 我個人黎講覺得無柒用

防唔到武肺？

On9 咁貴買豬咀算啦
口罩又擋唔到對眼

我見佢用到3個月，換塊filter 又可以再上路
所以有啲興趣

其實豬咀都係差唔多
咀：半面2百幾
Filter :幾十

如果悲觀 （疫情持續半年以上）一定係豬咀好d
因為換只需要換filter

Btw上面reply我柒了 全面貴好多所以當我無講

但係口罩filter平啲wo

係咁撚神就冇外枓田罩呢樣野啦...二百幾蚊防武肺仲要可以用2,3個月
用下腦好唔好

1:我睇咗好耐 佢剩係話pm2.5 無話防病毒
2:重用布口罩我之前search過 其實專家係唔建議

fyi
隻病毒係金屬表面好似可以存活12hrs
病毒同菌係兩回事
我淨係知咁多

再補充：

買豬嘴

其實所有隔微粒filter的效能， 係看0.1micron 的過濾效能。

因為大過同細過0.1micron 的粒子， 都係好易隔到。越接近0.1micron 就越隔唔到。

要他有個隔particle 的表自知得唔得。

直覺認為。。。。就算隔到都會越用越焗

姐係買黎防武肺係ok?
因為屋企冇太多外科口罩，所以貴都要買

睇清楚d佢話係d物料抗菌，唔係個product可以做到filter空氣內的細菌的同時殺菌令你吸到乾淨空氣。

細菌同病毒都唔識分
你信佢防到就防到

無錯
抗菌物料係防止細菌增生
同阻隔細菌病毒無關係

咁姐係冇用......

咪即係買左個可以重用的防om2.5囉，有比裸跑好。
真係冇辨法就試下買重用口罩再配小童size /中童size口罩包實，應該比成人size口罩易撲dd.

仲諗住可以完全取代外科口罩
成人口罩我仲有5個
中童10個..........

尼隻應該唔得。

基本上有寫pfe個d， 就代表他隔0.1的能力。 有pfe， 基本上vfe都pass到， 因為0.1係最難隔。

如果係開廠因為認証問題搞到無信心俾人用， 基本上做到0.1 filter 率有95， 就同pfe95差不多了。

另外同埋有呼吸閥的口罩， 一定唔可以俾病人用。因為無防體液飛濺。

以前SARS， 醫護都係用工業n95. 醫護個d只係多個體液飛濺test， 會標明niosh.

香港代理話加咗filter 可以達到kf99水平
咁kf99防唔防到武肺

推

知唔知HEPA濾網擋唔擋到武肺
佢話個口罩用HEPA濾網

不如整個升級版用銀線

就咁睇，應該同你買豬嘴p100 綿差唔多

PFE99.6%算穩陣？
但係計埋價錢仲抵唔抵買？

我都想知 屋企口罩剩唔多

HEPA filter$198/10個
一個當用到5次
平均用一次要$4

但依款可否當外科用

我都唔清楚

但我岩岩見到佢係KF94 規格
有啲心動

加埋filter 有kf99 水平

病毒定菌呀

cls 唔信有口罩洗完會唔影響病毒過濾效能

感覺係抗爭黑色花粉罩之流

買咗一個，諗住聽日出街用

咁快手 等用後感

戴眼鏡既人建議唔好用
防唔到霧氣上升，眼鏡會好矇

焗唔焗

我都有用 係一時時防到

唔焗 係好用舒服嘅，不過就真係解答唔到上面嘅疑問
不過真心見到唔少人用先買黎試

你有冇加fiter用？

冇，我係信佢個抗菌技術有用先買如果要加filter先有用嘅，咁我實唔會買

你用咗幾耐?

2月底買完，3月4先到貨，跟住就日日用到而家

唔用filter 有啲危險
我諗買3m濾芯用

豬咀filter 吸入過濾到,呼出黎既空氣好似唔過濾?

我一直以為1-5層係淨口罩
第6層先係外加filter
點知淨口罩得1-3層......

睇嚟我比政府行前兩個月

當佢依家先用銅口罩，我前兩個月已經開始用

我用嗰啲仲要型過政府派既......